有冇識/鍾意過好特別嘅女仔?

講緊會俾你種與眾不同感覺嘅女仔

識過個女同學15幾普通樣
間唔中講下粗口
見佢都係同番女仔玩多
只係知讀書勁同鍾意動漫
感覺佢同一般港女係唔同嘅
有時仲有種霸氣 好難接近
最搞笑係身邊幾個兄弟都有好感/鍾意佢
但係冇人答到點解鍾意 仲要追極都追唔到

見個女仔連ig都冇 真心嚇親
有冇人可以講下依類型女仔
好好奇

毒撚一個帶少少social同氣場啫
我覺得唔追好過追
連ig都冇你唸下佢摺到

Girl crush

有佢地都好特別

鍾意佢既時候多數都會覺得佢好特別 係the special one既

有，但好快就收咗皮

有 活係自己世界 不食人間煙火

依啲女仔夠豪邁, 好易接近
但同時好難同佢一齊, 因為你哋當咗佢係男仔fd噉相處
想勼嘅話你應該畀個signal佢當佢係異性先得

利申
唔係想追 純粹好奇同埋睇下點幫兄弟

有

特別唔鐘意我

同佢傾多d佢有興趣嘅野，試下當佢普通女仔咁wtsapp。
之前試過溝過你講果種「特別」嘅女仔，男仔性格，鐘意動漫，日傾夜傾，越黎越熟，仲幾flirty，點知熟左先發現所謂男仔性格得個樣，仲要係比普通女仔嘅性格更加西同麻煩，之後就冇哂興趣
所以巴打睇清楚先好出手

補充佢唔鐘意影相，唔用ig，唔鐘意打扮，好多男仔當佢兄弟，幾霸氣

除左flirty中曬
Btw身邊朋友好多都俾佢hea覆
有諗過佢係les

Lm

咩叫特別

hea覆好正常 唔鐘意就hea覆㗎啦
對冇興趣嘅女都係hea覆兩句收皮㗎啦
一撚樣

朝朝返工都見到一個
標準OL look但係傻下傻下毒毒地咁
戴住大耳牛督電話

我識個都係咁
好耐冇聯絡
有啲掛住佢

雙魚座女仔
雖然同佢識左十年都明白佢 但初初識佢真係完全捉摸唔透 不食人間煙火 鐘意思考 時冷時熱
即使鐘意打機 樣靚既佢都甚少接受表白

過左咁多日仲有人覆

巴打都對依種女有興趣?
分享下有咩吸引你

唔識嗲人你地都啱咩

我都鍾意依類女仔 唔係話好靚不過有種講唔出既魅力